[皇] 皇家馬德里 vs 華倫西亞

hi

9+10真係笑話黎

係光頭佬面前失波都唔洗驚

賓周

屌你第一下射啦 比垃圾馬托咩

換人未呀

廢占柒賓

賓周馬食屎啦屌你老味

屌

屌你老母,賓周

賓周屌你咩

攻守都魔笛

冇達子

換賓同定占屎？直接換晒前面3個啦唔使爭

摩迪真係好撚慘

百屌

換人啦屌你老母

中龍都無咁嬲

細路

ben chow dllm。

米路心諗屌你飛機既等我黎丫嘛

摩迪幾廿歲仲有咁多力爆

咁既態 點打馬體會

賓周是咪前鋒黎

仲有隻11未出，唔係仲好笑

摩迪寧願自己去都唔撚益B9

賓周廢到

換走賓周啦 屌

摩迪決定正確

好撚勁呀笛子

防守型前鋒

摩笛好堅
賓周食撚屎

賓周咁撚樣飛機真係浪費 比米路好過

BTW 摩迪好波 又罰球
占士快D入腳靚罰球用碌鳩塞住我把口等我迷占

垃圾

你班仆街仲成日屌摩迪回塘，今場帶球突破又有，聯防又有，搏十二碼又有，扭波又有

係

沾士入球stand by

摩迪帶住波都快過對面

占士俾d火黎

新金童換占士

上半場一般 下半場發揮到水準

踢皇馬中場好慘
要carry前面條廢西

廢渣

come on James

摩迪跑得勁快
今場搾乾下場打下體又含LU
拖舟肯換人未

走埋

拉膠...

死都唔出isco
屌你老母光頭佬

88 占士

親生仔confirm

屌,換isco啦

如果拖舟會咁早換人，沾都識拖舟轉身啦

沾屎

可唔可以換走正氣先

喂 出達仔未

Isco呢屌你

冇isco again

占士又收工 食屎飲尿個D出黎未

肯換賓周未

肯出ISCO未

Isco去撚左邊呀屌你老母

.........金童

同埋人踢波鍠踢波，圖書館真係靜到不能置信

比達出黎踢啦dllm

下場好大機會出新金童正選

點解會換占屎都唔換賓周

沾屎又返去最熟悉既位置喇

廢占收工

屌你老母 換達仔未呀公平競爭

Isco 明明幾場都球皇級表現 都無得出
出個廢占

走呀垃圾賓

光頭佬係咪當年頂人心口頂撚壞腦

占不過不失喇
反而正氣要早少少換走

兩個一鳩樣

isco姦左施丹老母 ?

isco 同達仔都冇份熱身

牙朗到底一場波可以散中幾多次人？

9成下場歐聯出isco正選

賓周廢好多

成日話好鐘意isco
屌 收皮啦

老老豆豆 下場唔出Isco真係拖舟解釋下點解今場唔見佢

釣緊魚冇睇 罰球王沾屎是咪入咗球靚波？

占屎今場算係咁，柒就柒左D，但前面兩個仲柒都無換

兩個都差唔

係我食屎

朗

c朗又做乜柒

省人朗

牙朗做乜鳩

都係嗰句留力打馬會

唔好ff得太多，傷身啊

尾二果場r連right..

兩個揀我會揀占屎

呀朗又亂鳩射

又省多次

認真 打馬體會有得贏？

拉隊長上左正前

嘻

拉膠當咗自己係前鋒呀？

依樣一定 不過仲有賓周囉

細路屌你咩隻右腳生蟲

細路係咪痴撚左線

多

比拉膠空晒唔比

on撚9要食曬皇迷d屎了

口德

又係辛仔
不過好過機師

C7

氹你續約係咁上下架啦

睇下排咩陣同狀態囉

又靠賓周馬既話可以食屎等出局

細佬真係搞到我笑左出聲

射去邊

細佬痴落黎同過個下咁靚
傳左上看台

細路拎果下拎得好靚既....

岩架啦 1:0 一團和氣

馬些路個樣

細路右腳大撻

你右腳

無Isco就投降

屌你老母
伊同達係咪輪左光頭佬個家姐呀

人地認真啦

笑撚左出聲

帶動氣氛啊

我都笑撚左 以為佢傳

仲唔換賓周 屌

有賓周馬已經可以投降

右腳射

又一次補時臨天光瀨尿

等睇90分鐘比人追和

一係高仔入正氣啦屌

嚇撚死

阿朗既臥底已走 GG了

華西件波衫好練波衫feel

條後防比人快放左幾多次

到底bein收左法國幾多錢先係咁吹奏賓周

俾賓周落咗降頭

賓周傳個醫院波 之後比人反撃

On9係咪又想臨尾香

拿祖D高波…

最後廿分鐘

達仔準備又坐90分鐘

已經有陣失分味

達仔in 賓周out

細佬腳老冇力又唔換
正氣又碌撚咁

Easy go ?

要拉膠獻頭先

終於見到達仔喇

入黎了

好撚驚 唔想咁快就last一場睇聯賽

走啦賓周

75 機師準備

收嗲啦！達仔出黎啦終於

賓周終於肯走啦

isco

天地有正氣 9 OUT21IN

躝啦屌你老母

達子

伊斯高呢屌

留名睇達子一出場就入波 一塞鳩拍落拖舟塊面到

走啦屌你老母

換埋isco入黎啦屌你

禾達

走啦賓周馬屌你老味

帶埋光頭佬去荷蘭結婚啦仆街

點解要笑

Morata

一人讓一步，今場不了

達仔

終於出達仔

光頭佬你第一個達換賓周相信呢度手足會高興少少

71'

無ISCO 屌

光頭佬是咪忍夠賓周

連換人都燈到

上注香希望達子有波入

一係高一係伊 please

唔係 休息下場正選

留力下場咋

現場d人咁都唔墟賓周

咪傻
佢愛將要留力踢下體會

呢句真

辛仔速度唔錯

拖舟：俾達仔踢20分鐘滿足下你地，下場歐聯乖乖地睇賓周正選

係喎
班撚樣平時又咁撚鍾意boo人

冇可能，好明顯係俾正選留力

通常達仔後備出一定有課交

求下個isco或高仔
千其唔好機司

唉屌

愛將仲有排踢

仆街中伏

終於肯換達仔

last一個

機師 1.01
高仔 1.8
isco 99

乖仔要456 OBLAK

呢球點解吹米路

達仔 160km/h

賓周 5km/h 泊車咩屌你

75 kovacic sub modric

屌你老未光頭佬又唔出伊斯高

冇得唔係機師

拖舟：機師留力R聯

辛仔d動作流暢同快過james好多

上場收埋ISCO
以為今場有得正選點知冇
今場早收賓周
下場正選
THIS IS ZIDANE

不了

電腦分析結果
機師80%
高仔20%
伊斯高 404 not found

米路落腳差左好多
又矛左

拉膠

擔泥 2
Isco 9999

計時炸彈

辛仔真係好撚有潛力

達仔踢空氣

達仔撻

落10蚊isco

每次落腳都好怕佢紅

希望係怕isco傷而收起佢啦

光頭佬 : 扣你50分 ! 雪十場

咁唔應該收起你啦

唔會機師啦
打424咩

你諗多左

Don't ff too much

達

牙朗唔省人傳波
點知達子空氣

Yes 唔入

難得阿朗靚傳

光頭佬契仔黎 好難講

達仔估唔到朗哥咁比 ?

施丹想換自己入去

希望係怕bald傷而賣走佢啦

牙朗靚傳多數都唔入 唔知點解

達子同朗其實係咪唔夾

機師熱身~

我都覺

我朗心諗下次都係等我自己黎好撚過

豬了

換牙朗

阿朗咁都唔入

出高加強防守都好合理

依張黃好撚黑喎

辛仔出波幾靚

阿朗

嘩
牙朗撞柱喎...

換走兩件垃圾 又出番一件

holy shit long

心球擋想點呀

達仔好心急

佢地2個都係得低頭沖既人

屌你阿朗做乜鳩

撞死

朗哥撞柱無事呀嗎

BTW 頂唔入 屌

好痛

我朗中柱

個人

牙朗

Wtf

點會

呀朗中柱

朗朗成個人撞柱

摩迪抖下ok ? 下場歐聯佢又要比3,4件圍攻死追

屌你老味邊有力呀

我朗咁撞埋碌柱度真係睇撚見都痛

呢球入唔到係咩事

龍都差啲散

俾到咁撚毒

好似有人薦底

c7返屋企食屎啦 咁都唔入 12m又炒

胸肌太硬

華西個個頭撞

雞胸肉味漸濃

好彩個龍門框無事

華西邊個黎 頭撞

臨屈香味濃

辛仔d比波真心勁，落點幾準

條柱裂左 牙朗無事

牙朗成個騎左上去DUP唔切

好撚痛

華西個位頭撞 再食埋朗哥炒埋去到力 可能仲大獲

臨尾*

俾著某人已經望緊人地GK開goal kick

點會同你飛埋去

好似出前一丁新口味咁

博曬老命

米路咁都唔洗拎牌

有辛仔肯走動D攻勢唔同晒

米露真係痴撚線

呀...像雞胸漸濃

433出佢真係好過占士

劇本係咪88MIN以後華西入兩粒

屌你老母米路傻撚左呀

米露茅撚到

80分鐘 要禁定平安鐘了

收腳啦屌

對面都谷得出左d

米路真係應該場場拎紅

結衣的味道

米路真係好撚on9

係咪on9

咁都冇牌

米路D狂躁症想點

辛仔可以自己推波
占唔得

米路無撚野掛
係咪真係知點都唔會紅

占士如果打左會好d

米路你想紅都唔係咁咖大佬

米路=早兩年既拉膠

唉

摩迪拎牌

噢
和波！！

劇本

雞胸了 1比1

米路真係離哂譜

西米路成日諗住自己夠腳長

靜啦米路

米路痴撚線架

大獲

Li liga 88ed

哩家拉膠都冇變到

米路真係on9

屌你老母米露真係炸彈黎

靚撚到

爽

抵撚死呀光頭佬

又臨尾香
阿朗做罪人lu

摩迪咁樣黃

球證你戇鳩 ? 黃我摩迪 我屌你全家呀

食屎啦光頭佬

仆街lu

比比大哥係暴躁但佢出親腳起碼我都放心

收工
雞胸

屌你老母米路

MOLAMOLA

屌你老母光頭佬！！！

我宜家好心涼丫屌你老母！！！

真係尾香
on9光頭佬

傻西米路

場場勝利11人呀拿 報應呀仆街

米路以為自己真係擔正皇馬正選所以點鳩都得？

唉 雞胸喇

西甲再見

GG

多謝光頭佬啦大家

今場失分 大家都可以唔洗再睇聯賽了

米路真係ON撚9

抵死

瞓得

一如所料

雞胸了

又係柏利祖鏟草

屌你老母

嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

抵輸呀，繼續場場出B9 啦

話撚左米路係計時炸彈

抵撚死

佢地邊忽係勝利

On9

話撚左西波皇唔可以唔失波

米路係咪無撚左個腦 仲想累人幾多次

真係劇本

On9無極限

輸撚埋佢啦屌你老母

集中歐聯啦屌 好過真係食雞胸

證明青訓質素

西甲無了

歐咩聯 比下體炒啦班垃圾

好野 今季都唔洗再睇聯賽了

專心睇埋2場歐聯就唔洗捱夜睇西波

走米路入伊啦屌

隊波成日上半場都踢到成PAT屎
係下半場換左人入黎先踢得好
屌有撚用咩

機師出黎追

對面一下中籠就收你皮

keyword都盡左力了

等左咁多年 以為今年雙冠 白痴

勝利11人係班後備

講撚到我地仲有能力贏馬體 甚至祖咁
你睇下個場上面個D垃圾

入得靚

呢下唔會怪佢

繼續出賓周馬囉 入一球比人追囉

拍到已經好勁

極靚死角 怪都怪送FK個弱智仔啦

唔出isco

皇馬世界第一

真係多撚謝米路亂落腳

如果呢場失分真係好抵死

屌你老母光頭佬 雞胸啦屌

屌佢老母
真係大炸彈黎

靠你喇，達仔

達子又miss...

番出去啦弱智仔

賓周馬最撚勁

達子儲氣

球員領隊都on9

光頭佬真係咪鳩怨 係佢自己唔鳩化

米路真係越黎越on9

抵啦光頭佬 勝利11人呀啦

西甲玩完了

今年食雞胸真係自己拎黎
繼續攬撚住你班契仔啦

屌你達仔拉邊做乜鳩

繼續唔換人入黎衝

G持皇馬都吾得

唔出isco 抵死

細路2比1

細佬goal

有賓周馬勝條撚利咩

細佬

係 駁唔到

細路救全家！！！！！！！！

對面即刻拉你布 幫巴塞贏冠

屌!! 細路

馬些路

換米路出isco la diu

屈後衛

嘩

老老豆豆 愈踢愈廢
初初仲還好 而家極多無謂無必要既犯規 落腳又唔撚準

9屎運

究竟我慢左幾多我哩家先8515

細路

光頭死好命

咁快

真皇馬些路

頂住呀

屌你又係細佬

自己攞嚟

yeah!!!!!!!

多謝入黎燈一燈

繼續出b9

細佬
又幫光頭掉命

-6

依幾分鐘睇得出岩岩好多人都hea踢

頂撚住呀

好野

細佬！！！！！！！！！

My hero 路路

笑

痴線細路靚波

今次右腳又有

細佬除左右腳大撻個野
真係救世界

光頭佬你笑乜春

達仔assist

講多d

又死好命

但又好靚

唔好咁開心 仲有幾分鐘

球王馬些路

又係最強前鋒馬些路

呢球達仔搏番黎架垃圾光頭佬

光頭佬-6

光頭佬死-6

thx

右腳
廢沾做唔做到

好撚-6

光頭佬食屎狗 笑你老母呀

射得好過碌賓州

痴線 又靠後衛

領先一球是很危險的

咪係，屌佢老母，肯出力既話明明爭好撚遠

擔泥老

光頭佬d運

thanks

射左
細佬真係神

b9縮返個龜頭入去啦

有人可以DEL番個twitter了

Btw輕鬆又多埸dirty sheet

又要比華西絕殺喇

細佬呀!!!

負碌足球 Never Die !!!

BTW 未完場千其唔好慶祝住

呢球細佬好波
但達仔都好波

達仔呢球

換高仔出黎守喇光頭佬

細佬洛賓式入波

唔好上埸咁標晒上去啊

細佬近呢五場真係世界級

皇馬兩大救世主
拉膠個頭 細路隻右腳

我皇對左右閘真係

達仔值得正選

擔泥佬做乜

3分己袋 理得你

擔泥飛出去

以為擔泥係領隊

細路好波

又可以hea返了

其實細佬練多D右腳
學洛賓做馬一招啦

擔泥型棍子

達仔都過得好靚

依家好撚魯莽，佢咁耐都未紅真係好彩
同埋多左好多不必要既落剷

頂埋佢

YES

未完架

好驚比人絕殺

沾屎仲係靠佢隻死人左腳

唔係點做 正 副隊長

米路都係

熱血擔泥

未完場都唔好慶祝住

我怕就怕 絕殺

一條命咩 左腳出到波 右腳識射
洛賓條垃圾剩係識左腳射 右腳交龍門或者看台

唔好理係讚細佬 達仔靚傳到不得了 比著賓施馬

企喺後埸plzz

係要和波先認真踢

世界級燥狂

幾場都冇黃真係死好彩
光頭佬咁都唔屌下佢

幾驚又射左上看台

米路好上咁前啦好嗎

米路一鳩起上黎 皇馬成隊無人停到佢

季初細路啲斬波九成俾人block7

唔好臨尾香呀

反拜先鋒

換走佢好過

米路踢咁前

米路愈黎愈心雄

老實 皇馬既態度真係睇到好嬲
入左第一球後成隊波做乜春黎
食哂豬油等和波咁
唔失球唔會醒番下
抵比球迷噓

等睇最尾又谷晒上去 回唔切防

好似對疤嗰場咁

換高仔出黎啦

早幾場先開始好番啲

換高仔好過 跑上跑落閘波 起碼唔會鳩犯規先

高換卻守守佢啦屌

成班同我死守呀

傻豬 留黎去7-11換小熊維尼

-6足球

細路呢幾場真係好撚fit

打閘嘅洛賓 幾正

華西咁撚搏做乜

屌你老母

垃圾光頭成日唔換高仔

米路好唔理性

唔該你班大帝守撚住

達你上黎證明光頭雪得你正確?

細佬型到

細路痴撚線

個罰球ddg應該救到

唔買防中真係唔得了

bein個旁述

成日都心諗正常人都會覺得出極都果11人如果唔係連贏都會轉下陣換下人啦，但光頭佬又唔會架喎真係

光頭佬暗黑兵法真係好撚難明

屌你bein痴線佬 嚇死

唔好亂鳩咁谷上去唔該

+4

仲有高仔

岩先幫細路入到波 真係雪得正確

達子你傳乜鳩

BTW Bein條友開始高潮

唔見得喎
正面波唔覺得keyword輸ddg幾多

好撚淆

好似有個外借咗，下季回收

皇馬真係好撚閪
領先就hea踢，比人追返先認真不停loop

bein條友j細佬j出血

細路拎金球獎啦屌

柒咗

.機師ready

賓周拍櫈慶祝

絕殺嘅味道

關佢撚事咩屌佢老母

until we lose

DDG身型高大D 同樣咁飛波可能真係救到
BTW 重點係聽講西班牙加30分

左閘左翼都要放佢

1.01倍開出

新金童比mangala雞姦

93拉膠絕殺
Own goal

似喇

讚自己冇阻住細路條path掛

球波差幾寸位

真係機師

拍得幾好 以後放佢係後備拍啦

又出機師

岩岩細路又型到

契仔預備出場

下下皇班大帝比人追和先認真，好撚好睇

機師

機司win

ISCO 火熱狀態唔出多D KEEP住

92 機師
光頭佬仲勁過76了

辛仔出黎順好多佢做好多one touch

keyword始終係短龍..

死開D啦機師

又黎謝斯式換人

不愧為76徒弟

呢個情況點睇都高仔啦你老味

中間零攔截

卡斯

馬細路真係好fit

細路Keep撚住個態 對馬體有咁勁就fatfat

又出機c黎甩波

水機達人：伊斯高、高華鍚

佢同細路夾都幾正

比D防守好冇

贏了

93分換人你都好撚野
18秒謝斯

機師含尻技術100%

含撚到你個光頭佬神智不清

拖下時間都好既

屌你老母又係同一個位上晒去
差d出事

拖延戰術

完

留意到我威中完柱就隱左形

拉膠玩雜技?

搞掂！！

又有出場費收
第二又唔洗練波
fat la

有冇機會掂波皮呢

Safe

光頭佬又贏

3分

c朗係咪想射????

打馬體隨時變感冒童

笑撚死
好似跳火圈

咁b9係咩

Griezmann:

光頭佬又成功-6吊命

屌你老母擺番幾圍多謝馬些路啦撚樣

good
希望對西維爾 切爾達一勝一和

險過剃頭

sor 係93 機師

-6足球不死

收工 袋番住3分先

反光必敗

我都好驚佢唔夠體力場場打足

平安鐘之戰

屌你光頭佬真係每場都咁好運

全勝到季尾 ok ?

最後輸比馬拉雞

負負碌碌 3分已袋

ON撚9找數唔該

C7爭D做罪人
我屌你老母米路

B9老婆黎

打比個場點睇 ?

ok

屌你老母又係要靠個人能力救世

ISCO

贏緊個陣既表演真係垃圾級
好想屌柒隊波雞胸係抵死

有驚無險負負66又一場

米路啲波鳩到

細路mom抵拎

btw到底擔泥痴撚左邊條線

嚇撚死我

終極西波

米路傷完出黎衰幾場
跟住神左幾場
之後就變左有狂燥症
點搞

細路第幾場mvp
睇見佢都覺辛苦

巴西同胞

ON9 咁都有3分

唔比人追和 班友都唔撚醒
-6扲番3分

拉膠救完上半季
下半季由細路救主
兩大隊長

屌你好彩都有3分

冇伊斯高的話就是佢

吊命寶

我知，但我想像唔到要飛出場到底有幾興奮

場場都係咁
1.入一粒
2.大帝波
3.被追和
4.睇彩數

愛斯賓奴加油

米路呢排唔多掂

阿朗呢

技安腦

成日無謂犯規

心血少d都唔撚得

其實好撚ON9
次次比人追和左之後D攻勢入肉咁多(換入左達，辛)
咁點解唔一開場正選就係達辛
ON9?

大帝波真係痴撚線

都唔知點形容佢好

季中救到下嘅

份量輕d